女團Stellar被騙拍「丁字褲照」！成員曝超扯內幕：原本說太色了不會用

[img]南韓新韓綜《Miss Back》邀請逐漸被大眾遺忘的偶像出身女歌手上節目，其中曾以「限制級女團」Stellar出道的佳英透露辛酸故事，原來她們是拍攝MV當天才知道要穿露骨服裝，就算表達了強烈意願不想穿，卻「被騙拍照」後刊登出來，讓現場主持人大罵髒話。
[/img]
▲女團Stellar當年其實是被騙拍下「丁字褲照」。（圖／翻攝自YouTube／MBN Entertainment）

《Miss Back》即將在今（8日）晚間首播，在最新釋出的預告片中，佳英談到2015年推出歌曲《Vibrato》的爭議宣傳照，當時她們穿上緊身洋裝，但裙子一角卻從及膝處開岔到腰部，且讓她們穿上了丁字褲，讓細細的繩子露出，當時被批過於色情，根本不是偶像該穿的服裝。

佳英在節目上首次透露背後超扯內幕，「我們先試好裝了，都到了拍攝MV現場，突然要求我們換裝。」看到超露的服裝當下，成員有表達沒辦法穿這套，但公司卻說，「為什麼還沒穿就說無法穿？不然先拍拍看，要是真的覺得太色情我們就換掉，太奇怪我們就不使用，會刪掉。」

▲女團Stellar前成員佳英還原當時拍攝過程。（圖／翻攝自YouTube／MBN Entertainment）

被迫穿上超露服裝的成員，只能暫時妥協，然而事情根本不是她們所想，佳英對大家說，「當天真的只拍了5張，公司的人看完說真的太色了，要我們去換別套，然而最後這樣的照片卻公開了。」節目擔任製作人與心靈導師的女歌手白智榮聽到，摀著嘴憤怒飆罵，宋恩伊也火大說，「怎麼可以做出這種事情」。

▲白智榮與其他在場人員聽了都相當憤怒。（圖／翻攝自YouTube／MBN Entertainment）

女團Stellar 2011年以4人女團出道，但到2018年解散前共有8名成員曾離開或加入，佳英是元老成員。出道前2年原本走清純形象卻不紅，2013年突然改穿性感服裝後雖有討論度，但卻淪為「限制級女團」，節目上佳英也說經常會收到網友私訊「生殖器」照片，讓她不堪其擾。

《Miss Back》節目班底還找來T-ara朴昭妍、Crayon Pop昭燏、After School Raina、Dal★Shabet秀彬、WA$$UP Nada、Nine Muses世羅、THE ARK有珍等，都曾是KPOP粉絲熟悉的女偶像。

▼《Miss Back》節目預告。（影片來源：YouTube MBN Entertainment）

少數會J既霉團

都係被騙

lm

Lm

為咗出名

Minhee

呢隊D女勁能大波

全部都後天加工

四個都淫底

Stellar

其實得一個靚

其實都叫突圍成功，不過壓力應該大到痴撚線

唔似wo跳舞果陣對奶勁大起伏

鳩噏
平時跳啲舞都有幾淫得幾淫啦